Giới thiệu về khu du lịch Suối Tiên SG
Suối Tiên là khu du lịch phức tạp tiệc tùng, lễ hội – trò chơi – chuyến tham quan. lôi cuốn hàng triệu lượt khách tham quan cả trong và ngoài nước mỗi năm. nhưng không phải người nào cũng biết rõ về ý nghĩa sâu sắc hình thành lạ mắt cũng tựa như những nét di sản văn hóa truyền thống nâng cao ẩn mình trong KDL nổi tiếng, quyến rũ bật nhất Hồ Chí Minh.

Chính huyền thoại về 7 cô gái đồng trinh cùng tuổi Rồng quy tiên tại dòng suối thuộc vùng đất khai hóa rất lâu rồi nên người dân gọi là Suối Tiên. trở thành tên gọi không xa lạ của khu dã ngoại công viên văn hóa truyền thống số 1 hiện tại.

Khu vui chơi và giải trí Suối Tiên đc xây dựng với sự kết hợp khác lạ của văn hóa dân tộc với văn hóa truyền thống tâm linh. không những dừng lại ở tiêu khiển ngoài trời với bản vẽ xây dựng phong cảnh hoành tráng. tổ chức Cổ phần du lịch văn hóa truyền thống Suối Tiên đã tìm cách khêu gợi trong mỗi các bạn đã từng đến tour du lịch về lòng yêu nước & tự hào dân tộc.

có khá nhiều câu chuyện văn hóa của dân tộc đc lồng vào đó như truyền thuyết Lạc Long Quân – Âu Cơ, vua Hùng, Sơn Tinh Thủy Tinh, sự tích bánh bác bỏ bánh dày hay sự tích quả dưa hấu,… chưa dừng lại ở đó, Suối Tiên là mảnh đất đc “khơi mạch”, tứ Linh quy tụ Long – Lân – Quy – Phụng và tinh thần là “Nơi an lành, hạnh phúc, luôn đưa về nhiều đỏ may mắn cho gia đình bạn”. Đặc biệt có hồ Tiên Đồng Suối Tiên – hồ nhân tạo đầu tiên của VN. đấy là Vị trí thú vị bạn lượng to tới sài gòn mỗi năm. đc ca tụng là “Thiên Đường vui chơi dành cho Mọi Lứa Tuổi”. khi đến đây, gia đình bạn sẽ hòa vào không khí liên hoan nhộn nhịp với chuỗi event rực rỡ and hơn 150 nhà cửa vui chơi giải trí – giải trí đẳng cấp nước ngoài.

Thông tin hoạt động vui chơi của khu du lịch Suối Tiên
Khách đến tham quan phải mua vé vào cổng và vé cho từng game show riêng.
Xem thêm: [Các bãi biển gần Sài Gòn](https://halotravel.vn/bai-bien-gan-sai-gon/
)

Giá vé khách lẻ: 120.000đ/ người phệ (cao từ 1m4 trở lên); 60.000đ cho trẻ em (1m – 1m4), trẻ bên dưới 1 tuổi đc miễn phí vé.
Vé combo 15 trò chơi: 508.000đ/ người bự and 333.000đ/ con trẻ. Hiện đang tặng thêm một nửa chỉ từ 249.000/người bự, 199.000/cho con trẻ
Vé tour tour du lịch cho đoàn từ 20 người trở lên các bạn tự liên quan trang web của Suối Tiên (www.suoitien.com) để được tham vấn với mức chi phí tặng kèm.
Vé dụng cụ and các dịch vụ mất chi phí
Thông tin giá vé những dịch vụ và phương tiện di chuyển:
Vé giữ xe đạp: 2.000 đồng.
Vé giữ xe máy: 4,000 – 5.000 đồng.
Giữ xe ô tô: 15.000 đồng – 20.000 đồng.
Vé xe lăn: 60.000 đồng.
Vé xe đẩy: 40.000 đồng.
Giữ hành lý: 20.000 đồng.
Taxi du lịch: 200.000 đồng/ xe 7 chỗ – 250.000 đồng/ xe 10 chỗ.
Xe lửa du lịch: 30.000 đồng/người & 20.000 đồng/trẻ em.
Vé nhà Rông: 20.000 đồng/người/1 giờ.
Vé võng: 15.000 đồng/võng/1 giờ.
Giá vé những game show ở Suối Tiên Theme Park
Chi phí để tham gia các game show ở Suối Tiên sẽ rơi vào khoảng từ 10.000đ tới 100.000đ cho tùy loại trò chơi and tùy vào người chơi là người béo and trẻ mỏ.

Vậy khu du lịch Suối Tiên có gì chơi vui? mức ngân sách cho 1 số game show nổi trội tại Suối Tiên SG là bao nhiêu? Vé trọn gói Suối Tiên 2021 như vậy nào? Hãy yên tâm bởi đã có Báo Giá tổng hợp dưới đây của Halo Travel khiến cho bạn có một ngày vui chơi thỏa thích!

Giá game show chiến thuyền “Cuộc chiến không gian”: 40.000 đồng/vé.
Phim Turbo Ride: 25.000 đồng/trẻ em, 50.000 đồng/ người béo.
Phim 9D: 40.000 đồng/ vé.
Phim 4D: 30.000 đồng/ vé.
Phim 8D: 30.000 đồng/ trẻ con, 50.000 đồng/người to.
Bắn súng Laser: 40.000 đồng/vé.
trò chơi “Đại cung phụng hoàng Tiên”: 20.000 đồng/ con trẻ, 30.000 đồng/ người mập
Đường đua “siêu xe thần tốc”: 30.000 đồng/ vé 30 phút
lâu đài tuyết: 40.000 đồng/ trẻ nít, 60.000 đồng/ người phệ.
thành tháp phép thuật: 30.000 đồng/trẻ em, 50.000 đồng/người mập
Kỳ Lân Cung: 20.000 đồng/ con nít, 30.000 đồng/ người béo.
kín đáo rừng phù thủy: 20.000 đồng/ trẻ nít, 30.000 đồng/ người béo.
Động châu báu: 15.000 đồng/ trẻ mỏ, 25.000 đồng/ người bự.
Thủy cung: 10.000 đồng/ trẻ thơ, 15.000 đồng/ người mập
vé khu trò chơi cảm giác mạnh
bí mật Cổ Loa Thành: 15.000 đồng/ trẻ con, 20.000 đồng/ người mập.
Tàu lượn siêu tốc: 60.000 đồng/ vé (chỉ dành cho người lớn).
Tàu lượn siêu tốc mini: 60.000 đồng/ vé (cả người to & trẻ em)
vòng xoay vũ trụ: 25.000 đồng/ vé (chỉ dành cho người lớn).
Thuyền rồng: 10.000 đồng/ con trẻ, 20.000 đồng/ người to
Đu dây & cầu treo mạo hiểm: 30.000 đồng/ 1TC, 40.000 đồng/ 1TC
Đĩa bay hành tinh lạ: 50.000 đồng/ vé (chỉ dành cho những người lớn)
Mức giá vé khu trò chơi dành riêng cho trẻ con
Tìm tới ký ức tuổi thơ với 99 trò chơi liên hoàn tại vương quốc tuấn kiệt mai sau cùng nhiều trò vui bất tận khác

Khu liên hoàn 99 trò chơi: 40.000 đồng/ trẻ mỏ, 20.000 đồng/ người trưởng thành
Đoàn xe vượt dốc: 15.000 đồng/ trẻ con, 25.000 đồng/ người lớn
Ngựa phi nước đại: 10.000 đồng/ trẻ con, 15.000 đồng/ người
Con lắc nhỏ: 10.000 đồng/ trẻ con, 15.000 đồng/ người
Nhào lộn: 15.000 đồng/ trẻ nít
Sàn nhún mình thiếu nhi: 15.000 đồng/ trẻ mỏ
Vũ điệu Tagada: 15.000 đồng/ vé.
Tàu hải tặc: 15.000 đồng/ vé
Tàu hải tặc mini: 15.000 đồng/ vé
Cỗ xe thời gian: 15.000 đồng/ vé
Xe lửa tuổi thơ: 15.000 đồng/ vé
bè cánh ong vui vẻ: 15.000 đồng/ vé
Phi cơ: 15.000 đồng/ vé
Ghế bay trái cây: 15.000 đồng/ vé
Mức giá vé khu trò chơi giải trí
Xe đạp trên không: 10.000 đồng/ trẻ em, 15.000 đồng/ người 
Cối xay thần gió: 15.000 đồng/ con nít, 25.000 đồng/ người trưởng thành.
Cung tiến thưởng điện ngọc: 10.000 đồng/ vé
trang điểm cung quà điện ngọc: 20.000 đồng/ vé
y phục cung tiến thưởng điện ngọc: 10.000 đồng/ con nít, 20.000 đồng/ người mập, 40.000 đồng/ trang phục Ấn Độ
Cung đình tửu: 10.000 đồng/ vé.
Nhà trình diện hiện vật lạ: 10.000 đồng/ vé
biển tiên đồng – ngọc nữ: 60.000 đồng/ con nít, 100.000 đồng/ người trưởng thành.
Cáp treo tham quan bên trên không: 30.000 đồng/ trẻ em, 50.000 đồng/ người 
vương quốc cá sấu quốc gia bách thú: 15.000 đồng/ con trẻ, 30.000 đồng/ người lớn
Câu cá sấu: 3.000 đồng/ vé
Câu cá giải trí: 20.000 đồng/ vé
Du thuyền thiên nga: 20.000 đồng/ vé
Du thuyền tứ linh: 20.000 đồng/ vé
Dây ước nguyện, thẻ ước nguyện: 15.000 đồng/ vé
Massage cá: 15.000 đồng/ vé
Ghế massage: 10.000 đồng/ vé
Vé tặng thêm bộ combo trò chơi
Chơi vui hơn, tiêu khiển trong mơ với các trải nghiệm & khuyến mại bất thần bất ngờ với vé combo tiết kiệm lên đến mức 15 trò chơi

Người lớn: 518.000đ chỉ với 249.000đ

Trẻ em: 333.000đ chỉ từ 199.000đ

Trên đây là toàn bộ thông tin về khu du lịch Suối Tiên nếu bạn có nhu cầu tìm hiểu thêm các địa điểm khác thì có thể tham khảo bài viết [top các khu vui chơi trẻ em ở Sài Gòn](https://halotravel.vn/khu-vui-choi-tre-em-o-sai-gon/
) của Halo Travel nhé
